禁蒙面法，是民主自由的大倒退惡法。 集會自由包括服裝自己。

集會自由，包括服裝自由。

引用Steven Chung 分析，立法的西方國家都不是以公眾集會為立例前題。

游水蒙面大媽夠唔夠狗屋放

請問建制派議員，可否幫我去信警方，要求大大個number貼每一位警員真實編號系頭盔和衫和褲還有patpat到，先好同我講野。

韓國的做法：反對